ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

為免討論post第一頁被大量劇集資料所佔據，此post會儲存相關資料，以及其他任何有關229嘅嘢，包括相片、短片、GIF、或者其他值得留念嘅嘢等等。

歡迎大家隨時擴充呢個寶庫！謝謝！

此post只供儲存寶物，討論請回討論post，感謝合作！

導演：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！Yeesa公開 ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

神聖幾何學會FB：

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演及各演員們IG

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

各集討論POST

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (52)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (53)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (54)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (55)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (56)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (57)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (58)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (59)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (60)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (61)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (62)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (63)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (64)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (65)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (67)

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

[/quote]

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

[/quote]

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

@小小鹹巴 高質圖

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

對唔治原來都冇太多演員嘅相

得返啲札幌 藻岩山嘅相分享下

由旭山紀念公園出發上山

@552234
你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

港生活落credit呀仆街
唔好偷list
@玉子焼き
整合Yeesa嘅零食shopping list
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

周邊wishing list aka 港生活credit list喺舊po第幾頁
可以搬埋過嚟周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
高清劇照
wallpaper
相集
旅遊書 (二月廿九朝聖)
ost
御守
測謊機
wts tg stickers
atma公仔
yes卡
神聖幾何logo貼紙

@Defcon巴
有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下
以下係修正版!

四年一遇| G6 | Cadd9 | G6 | Cadd9 (Dadd9) | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | C (Cm) | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cm | Bm Em 總不能倒轉印記 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm ||---------|-----------|---------|---------|-------2s|5-3-----0----||---------|-----------|---------|---------|---------|----(3)---3--||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------||-----4h5-|-----4h5p5-|-----4h5-|-----5-4-|-2-------|-------------||-4h5-----|-4h5-------|-4h5-----|-4h5-----|---------|-------------||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------| | C | D 願再見沒有逆緣 異世裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | C Cm | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cm | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | G6 人海中 雙手擁著你 讓雪飄 | Cadd9 親你| Bm7 Em7 | Am7 Cadd9 | (G)

@逆時光
習慣咗翻煲劇會 睇1集+跟進度追舊post 咁睇
而家bookmark返哂每集開波位置
順便方便未睇 / 準備踢啲friend落坑嘅人
咁睇肯定好過自己一個直落睇哂10集

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

第9集

第10集

結局前FB live

其實Sofiee啲片真係幾好睇佢把聲都好好聽
好似呢條片嘅VO

@地獄無門闖進來

連戲王Sofiee

琴晚瞓唔著然後就諗下嘢

柯煒林世界第一

@Chok巴

@導演 剛剛遇著啱啱
全球最大的神聖幾何學會facebook及youtube channel上線啦！

靜靜雞擺低啲嘢，細細聲贏唔該

分享下第六集首聖誕歌

@地獄無門闖進來
zoom live 精華

@CHOK巴

@湖畔散步去
想recap一下呢50幾個post/近幾晚live有提過嘅歌影視作品，
（戴定頭盔先，一定唔齊，只係憑印象再加少少私心）
《二月廿九》台前幕後有份參與邊輯/邊集/邊個單元就唔仔細寫喇，
希望大家可以多啲留意香港製作，支持香港製造：

歌

影

視

@貓頭鷹柯煒林

做左咁耐cd rom唔好意思

希望大家多多支持 開發更多版圖 推到位能成為真正世一

@醉愛Alita
經過我癡線佬一番搜尋終於揾到間酒店喇
名：帝國酒店
地點：TST
走廊：
類似房間：[/quote]

@夏洛特啊
為賀《二月廿九》推到第60個post，另加位能今日連續po相派福利，位能黨送來賀禮——香港首個超齊全Willkipedia上線喇！

班痴線佬除左改圖仲學識左寫維基，寫寫下先知位能拍過咁多嘢，希望幫到啲新入位能黨嘅黨員！

大家一齊加入位能黨，讚頌我地偉大嘅黨主席 - 屙位能

Credit to

Sofiee黨旗下位能五人眾兼會長黨留名
Yes卡：
[/quote]

@小小鹹巴
放下Atma先

順便放新作品比大家睇

@湖畔散步去
刀演其他作品：

《夜曲13》

Viu下咗架, 冇得重溫

《比賽誌》

《夜曲13》原創班底，以一年時間紀錄三間中學的學界籃球故事。
《比賽誌》9月29日起，逢星期六晚10:30，一連十集於ViuTV播出。

在講求生涯規劃的香港社會，一班學生選擇了在籃球場上追夢。場內場外，這班00後的青少年維持著煩惱。比賽之於他們，或是成就，或是榮耀，或是熱血；也可能是成長的陣痛，是折磨。《比賽誌》將引領觀眾走入這班00後的世界，看看他們步入成人禮之前，在籃球場上演的最後一場熱血賽事。

《無人認領》

近年來，由香港國際電影節協會主辦的「香港亞洲投資會」(HAF)可以說是持續發展，當中除了推出「Work-in-Progress」為後期製作提供平台外，也為新晉導演提名「綠燈行動」計劃，而今年已踏入第五屆，而HAF今天亦剛宣佈四個入圍項目。

「綠燈行動」是創意香港、香港電影發展局、香港國際電影節協會與香港亞洲投資會的合作項目，旨在為新晉電影人才提供提供融資的機會。而獲選項目將會於今年三月二十日假香港議會展覽中心舉行的提案會上，讓世界各地專業人士介紹計劃，而今年共有四個計劃入圍。

陳慶喜與柯星沛監製、羅嘉駿執導的《無人認領》以突發記者某天看到海上漂來的浮屍，在調查過程查出死者身世的故事為主題，電影走懸疑路線，預算費約一千萬港元。

「咁我處女座㗎嘛」-吳海昕 2020
「其實我屬蛇嘅」-吳海昕 2020
「無人都唔錫」-吳海昕 2020

Credit：Chok巴

吳語錄 (2020) - 吳海昕 Sofiee Ng
《吳海昕語錄》（簡稱《吳語錄》）是連登精神科醫院院長吳海昕訪問中一些語句的選編本
全港各大書局發售中!

主題一 - 星座
咁我處女座㗎嘛

主題二 - 生肖
其實我屬蛇嘅

主題三 - 簡約生活
家徒四壁好好呀
屋企少嘢過無印
張枱一個杯都唔要有
枕頭同張被都要係白色嘅
我最鍾意dum嘢
買5件dum10件

主題四 - 拍劇
冇人都唔錫

主題五 - 空姐
因為你的腳很臭
吸味呀嘛啲咖啡味 你唔知㗎咩

主題六 - 流星花園
咩版本都睇
最鍾意言承旭

閱後感
@地獄無門闖進來︰ 我的手原本很凍，與吳院長握手後，感覺到吳院長的溫暖，就一下子傳遞到我的全身
@柯煒林世一🅿︰太陽最紅吳院長最親
@凍檸茶世界第一︰爹親娘親不及吳院長親
@Sofiee男朋友︰沒有吳海昕就沒有新病院
@夏洛特啊︰寧要玉子 不要褲子

@吳海昕世界第一
sofiee 黨插旗
我老婆世界第一

Sofiee生活vlog請願list
斟茶遞水 臨記 搬運工人list

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 北海道神宮
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長
27.神奇特朗普
28.交合伺服器
29.夏洛特啊
30.柯煒林世一
31. 含撚喇你走住黎屌
32. 柒撚懵自由閪 （煒林專員）
33. 貓頭鷹柯煒林
34. 有咩留番拜山先講
35.owl伊依丫呀嘩
36.春野幸子

Yessa ig 整餅live 整合精華

重溫

@sofiee粉絲
Sofiee唱歌合集

@19:08 - The best is yet to come

@9:27 - 難得有情人

@默羽

Menu and BGM
[/quote]

G chi

Thanks氣象巴！

即刻整張新嘅俾氣象巴

氣象巴好野

留名

衰妹老婆世界第一

In氣象巴 I trust

氣象巴

cls

@夏洛特啊

柯煒林stickers上線了！！
其中經典嘅懷Will同去咗背嘅讚好Will係credit to地獄絲同Chok巴
唔敢叫五人眾叫貢丸算
遲啲再得閒啲整埋229！！大家集思廣益！！

各集討論POST

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (52)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (53)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (54)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (55)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (56)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (57)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (58)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (59)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (60)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (61)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (62)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (63)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (64)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (65)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (67)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (68)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (69)

This far, this television series has been beyond all expectations.

真·會長DSE打氣

@夏洛特啊
二月廿九stickers上線了
多謝逆時光巴！有現成嘅退地圖就慳咗好多時間！連登有愛
遲啲諗到會繼續更新 位能嗰套都係
可以繼續reply我字同圖
大家快啲用嚟sd畀親戚朋友姨媽姑姐
link在此：

化悲憤為動力
位能Stickers更新5張：
229Stickers更新1張：

Credit：夏洛特啊

氣象巴keep住update

係啊 擴充佢

rpg個關既故事序幕，特登整啲日文旁白

Credit：默羽

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

發覺down更新嘅圖係會重新成套down 大家可以去編輯del咗舊嗰套 可能有啲麻煩但我覺得好過開新一套

Credit：夏洛特啊

start make stage 8

Credit：默羽